時間真係太快

00年頭
條街仲有老翻賣
記得買過怪獸公司
打dreamcast
瘋狂的士
twins出道
個時掙扎買twins
定方力申
結果買左twins
cookies出道
鍾意serena同helena
f1第一日
校服都着錯
個陣入呢間學校
有三類人
一係小學直上
一係街外人面試入
一係街外人抽籤
個陣以為好緊要
要生要死既野
今日連諗都唔想諗

怨婦

竟然係鍾意serena同helena

唔夠喉